你地記熟哂嚟緊四日有咩活動未！

對家幫你整理好哂啦，你唔係唔出嚟啊嗎

啲字幾靚喎手足

推一推

樓主咁有心